國泰回應 : 不專業的行為都保持零容忍，一經發現，嚴肅處理！

國泰：會認真處理及跟進

國泰航空表示已經收到有關指示，正仔細研究，會認真處理及跟進。國泰航空又指，始終把旅客的安全視作首要考量，對於任何有可能威脅航空安全的不當且不專業的行為都保持零容忍，一經發現，嚴肅處理。

咁佢咁回應又無干預員工嘅政見行動嘅

只係話影響航班安全就做野姐

遊行示威唔影響航空安全

國泰咁覆好模稜兩可，其實係咪想講只要啲乘客冇穿冇爛，你理撚得我呀

支持

乜撚野中文黎
不容忍不專業行為咪得囉

香港嘅中文劣化咗好耐喇

定啲嚟 人地試過吹雞遊行

俾大陸人睇嘛

滿足晒 Chi Na 打飛機用